狗入左東涌地鐵站 上左地鐵捉人

推

what the fuck

now tv

Push

啲狗唔俾記者入月台.......

未有人被捕 放心

仲有人stay站？

仲有人係地鐵？！

正常人都唔會係入面掛

車廂10之89唔係今次示威者

準備運出嚟

啲警察上返去地面，
無人被捕

嚇到d市民

無啦下話

嗰班人唔肯走
應該唔係示威者

停晒，邊會咁on9落去

準備運狗去青衣圍捕

東涌綫+迪士尼綫全線暫停
東涌站+欣澳站+香港站關閉
青衣站+東涌站大量防暴

可前往北大嶼山醫院巴士站乘搭
嶼巴3M往梅窩 （轉船出中環）
嶼巴11往大澳
嶼巴23往昂坪

或前往東涌碼頭往屯門：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
18:18、18:33、18:43、19:25、19:30

所有北大嶼山E車已經暫停服務
嶼巴不入東涌市中心
唔好再死等E車啦

機場A車已逐步恢復 但只限機場/港珠澳開 可前往青嶼幹線繳費廣場乘搭

行路選擇(自行衡量)
往東前往欣澳 全程13公里約4小時 （留意東涌綫暫時全線暫停）
往東前往青嶼幹線繳費廣場尚有機場A車往市區 全程15公里約4小時
往南經東涌道伯公坳往嶼南一帶 全程10公里 4-5小時
往西經東澳古道至大澳 全程13公里 5-6小時

有拉到人咩？
佢哋落去月台9行為乜

全部市民 冇人拉到

示威者唔係一早走哂?

班狗閪又去搵人交數

車箱無啦
無車開早就走

區軒到 左

推推推

驚好似尋日咁
俾記者影到晒

冇人係地鐵吧
啱啱黨鐵諗住落閘，俾人阻止兼一齊出返站啦
我覺得狗有可能借黨鐵去欣澳捉人

車廂入面全部平民

應該冇手足 大部分 藍絲大陸人 唔肯走
隨便佢

暴動woe

究竟有啲咩唔比記者落月台

好

點分到邊d係市威者？

我反而想知佢地點入到去
都封哂站

記者唔俾落月台， 車上面嘅人要自己拍影片自保呀！

now直播緊

都話左封站 自己友都唔會去搭地鐵啦 佢落去捉啲咩人?

帶耳機聽下歌，睇住佢地周圍走

又黎屍殺列車？

市

又話可以採訪你 ，你又話唔方便，DLLM

我係 sunny Bay

各位手足放心暫時未見 東涌站
有手足被拘捕

藍絲，睇樣似

Cable頭先有

撚有人 起碼半粒鐘前就散曬啦

佢地係想上地鐵打市民

呢個時間後生既唔好入東涌
隨時俾人交數

有無人知消防電話?
起碼call 消防入去睇住, 等班友唔會做乜都無人知

入愉景灣可行嗎？

係
班狗閪想就地打到市市民腦出血骨折, 連新屋嶺都唔使去

反擊啦 各位

又搞乜...

真係有機會係想清咗架車, 運狗去其他站

鄉音女警叫咪 有冇可疑？

食髓知味

麻煩提醒一下其他在東沖嘅手足盡快走人
警犬 搜查完 東涌地鐵站將會去第二度

留低嗰D都係收工想走以為警察會保護佢地嗰D

有成個鍾
正常手足走晒

Nowtv仲直播緊

7.21 3.0

唔分，見人就打

唔係封左站一段時間?

有廢老藍絲唔願走

D 狗冇野咬，敗走

rthk影到成班畜，後半面包括舉旗成堆蝗樣

push

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

咁就打柒佢地啦

好撚嬲呀屌！

仲讚緊警察

同你講, 根本近年就請好多大陸仔, 你懂的

UP

沒人留站

屌佢老母
唔俾記者入月台
推記者出life唔俾落月台採訪
推撞記者嘅警員唔俾委任證，唔講警員編號。

一早走撚哂啦
打錯人就好笑

唔好坐船呀
棄gear呀 換衫呀

走曬了

ON9
班黑警收哂ORDER一定係亂打人, 唔會理你係邊個
唔會有責任
打錯人唔會事有

賤啲講句
至少唔係手足出事先

捍擾新聞自由，隱瞞真相

冇事～ 已fc , rthk32 訪問左係車廂既人，confirm 冇拉人
但而家屌撚柒緊港鐵職員點安排佢地安全走人

大狗開記者會都話可以唔使 show, 班細狗仲唔有持無恐咩

一定唔肯走有咩問題
又無阻人咁都要打?

呢位師兄行落月台同速龍搭晒膊頭

最好係打鳩D 藍絲

藍絲已經抵打

每日150
有唔少做左狗

黑警 亂鳩咁打都冇事嫁
冇任何法律責任

今日做show咋！

藍C梗係搭晒膊頭啦

平民既特性

又亂打人?

左膠/和理非麻煩入一入黎睇

扮藍絲都可以架

好似已經拉咗一男一女
不過唔係黨鐵到拉啫

又唔俾錢搭地鐵

搞到自己就黎料啦

今次鎖地鐵,係要做返場戲話自己唔會係地鐵亂打人呀

我覺得呢個似係狗喎

呢條藍絲戴曬金鏈，一定係牛屎佬

黨鐵已投共....

又黎？！

你同癲佬有咩分別?
佢地又無鬧又無打人 佢表達意見有咩問題
人地鐘意留係入面聽恐佈廣播

呢條友假撚到

now tv 老記好夠薑，狗狗極度兇狠，有睇直播，all the way

屌過幾年會請雙非

根本D9坐地鐵入東涌

引佢地發顛

啲狗嘅邏輯：有頭盔/豬咀/另一件黑色衫係袋就要拉左先，唔合作就阻差辦公，掙扎就襲警

七點啦，街坊進場呀

一定係清左車之後運狗去青衣
市民坐多陣
唔好比機會d狗
求下你地

推 黑警落地獄

趕緊人落車
話要封鎖罪案場

清晒喇...

如果即時掉哂佢？

我覺得做show
扮問條友話防暴好好

宣道會東涌堂開放地方，予有需要人士休息及提供予社區情緒支援。
聯絡電話：31417319或31417314
開放時間：上午10:00—夜晚10:00
地點：東涌逸東邨逸東商場102號

可能吉車載蓄龍去青衣捉人，DKLM

條友個格好差佬, 我只係講個格

其實東涌街坊可以對街下面屌柒 D 警察，等佢地無地自容。

冇，最多登記身份證。
之前搵到片係影到疑似係你嘅就屈落你度,咁多義士,要搞都要幾年後

未知真實否？可参考。

東涌大廈密碼

逸東一邨
清逸樓：5769
康逸樓：8237
雍逸樓：2685
舟/太逸樓：3586
享逸樓：8293
平逸樓：2658
善/至逸樓：5186
迎/漁逸樓：5791
福/祿逸樓：8395

逸東二邨
翠逸樓：5028
謙逸樓：5201
勤逸樓：3781
傑逸樓：8926
居逸樓：2569
美逸樓：3593
滿逸樓：4387
寶逸樓：9347
信逸樓：6419
瑞逸樓：6620
德逸樓：4738
悅逸樓：2790

滿東邨
滿和樓：
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：
迎福樓：
迎趣樓：
迎悅樓：

藍天海岸(只限地下個層)
第三座：1520

影岸紅(只限地下個層)
B座：9130

唔洗分，見人就打

冇用架 算撚把啦

佢依家就係警告大家早d走，遲左上車就捉得你
甚至半戒嚴，出現o係度都當你非法集結

啱啊，我會冇咁sad

東涌 富東即時

Pokemon Go + hogwarts

做野果班可能唔係港警tim

咁做正正證明咗佢地琴日係失控

清哂人搞場大龍鳳咋

係今次d年醒左咋，一見停就散

係,想立即洗白,ON9

東涌唔歡迎你
社會垃圾
黑警無恥
睇實你仔女啦廢柴
黑社會
有牌爛仔
小心報應
政權走狗

東涌街坊繼續任屌，上晒 Live

太子一次 元朗一次 唔會仲有人入車廂呀？

都冇人係地鐵站

狗招盡出

【東涌休息站資訊】

宣道會東涌堂開放地方，
予有需要人士休息及提供予社區情緒支援。

聯絡電話：31417319或31417314
開放時間：上午10:00—夜晚10:00
地點：東涌逸東邨逸東商場102號

冇用
琴晚打完人又唔拘捕既畫面出晒街